依家既膠登真係成個死場咁

見有人講高登咁順便提下膠登

高登係死場膠登應該係墳場

你個post仲慘過憤場 幫推

小圈子，同hkepc啲垃圾一樣。

本身有爆料post仲有少少人流

成班友鐘意玩批鬥死場都唔抵可憐

比人撚到2登都去唔到既過街老鼠先會上

批d咩

啲人好似識咁

問下班小學雞，開post者係自己post話下人五毛，就成班小學雞入人地post搞事

所謂Admin見惡意洗post唔bam，係度雙重標準

人地又唔係靠膠登上位，你玩野咪走囉

一切自己搞出黎，唔好怪點解無人上

膠登？乜黎架？食得架？

佢地趕走晒啲高質人士好難成功

@蓋狗

咩嚟

點為之高質人士？
搞亂個班好多都自稱高質人士

btw, 都叫見證過後膠登最光輝既時期

大字輩果批

佢既定位係咁，咁連domain都同高登差無幾
未至於過街既，係捉唔住機會一炮而紅姐

喪隊大麻

佢地踢爆大麻有分身，最後得到咩好處？
處決大麻為膠登敲響左最後喪鐘

唔知呀，正如唔知點解你條on9要喺膠登開64個分身推自己上神台一樣